今日俾人攔腰撞

條友讓線大油衝出黎
已知100%贏硬 對方嫌貴唔想賠
想問下claim對方保險流程
未試過搞保險
宜家對揸車有陰影 可唔可以睇心理醫生？
利申 宜家係急症室睇緊條頸同腰

兩邊車款？
有幾傷？
要求賠幾多？
乜柒都唔講淨係話自己100%會贏

開左file未？

（記得申請車手獎）

係咪即場call白車睇急症？
唔係就收皮

我係的士狗
對方land rover
要求賠2萬 左邊4幅野要換 加隻電鏡 陣都移左位

宜家睇完急症去埋落口供開file

開頭無咩痛
但返到屋企頭頸腰都痛

land rover 你未反車都大命

如果係揸 land rover, 直接大油少少撞死你算啦

同意

唔好咁啦

而家香港地揸車真係要多啲防禦性駕駛
有咩意外發生
就算你岩哂都好撚麻煩

我宜家見到讓線都好撚驚
驚又有人直衝出黎

係咪對揸車有種恐懼感

咁撞老閪都白車直上醫院驗清楚，好易內傷，頸骨移位架！

放心，到時對方會自動投降賠償

咁樣撞人兩萬都嫌貴
告柒佢老母就岩嫁啦

的士狗死柒左去啦

大撚把黃的喇 戇鳩仔

俾我叫我叫多兩萬
撞到陣都移位喎 幾大啖油先做到
揸車揸到咁aggressive就低俾喇

條廢老真係痴撚線

揸得land rover應該都有啲錢 係佢想唔想俾啫 啲有錢佬唔鐘意認低威
黑警都會氹佢自己私了 唔洗扣分大家唔洗煩
佢報保險佢都要俾墊底費 可能一兩萬左右 佢都冇咩著數 倒不如直接賠俾你

愈有錢既人愈孤寒
唔好同佢客氣

Comfort有陣既咩？

Land Rover 司機就醒啦
對住的士司機梗係交比保險攪啦

話就話腰痛頸痛開唔到工
結果咪日日開工搵水魚

呢刻就話賠兩萬
三年後又話再賠百萬睇醫生、收入損失
到時賣樓都唔掂

兩萬都唔陪
條友on9